# Sistema para Livraria
UEm processo de aprendizado e aperfeiçoamento.

# Observações
1. UI feita com GtkSharp
2. Linguagem C#

# Assista a demonstração no YouTube
[![Watch the video](https://img.youtube.com/vi/osrbflQVWtI/maxresdefault.jpg)](https://youtu.be/osrbflQVWtI)
